有無人淨係中意JRPG

勁中意傳統日式RPG,唔洗open world, 升下呢玩下劇情，新城鎮買新裝， 最好就係傳統指令回盒

淨講PS4
伊蘇8
DQ11
閃軌1-4

仲有咩類似？

連Persona5 都冇?

永遠打贏左都要劇情殺返你轉頭，不了

KH

JRPG愛好者